其實女仔點睇廿幾歲A0嘅男仔

男睇A0女成日講
咁女睇男又係點？

一定係毒撚
而且低質

死毒撚囉，想點睇呀

完美主義者

冇自知之明兼夾不自量力嘅白鴿眼廢青

不自量力係講緊溝女嘅行為
淨係睇得上女神 誤以為做兵係溝女

連登得巴打/有j絲打答你

所以唔會有答案

駁唔到

一係就係中出即飛唔拍拖唔上身嘅仆街，保持A0
一係就係毒到宇宙盡頭寧願打機都唔打飛機唔丁女嘅宅男

男人正常
女人20幾a0問題大d

咁A1呢

Sorry lor

印象點都好過a0掛

可愛

廿幾歲仲係A1
我都係

可惡就真啦

性格有問題

呢度大把

睇落清純 肯定吸到好多女